［純發洩］唔甘心打工過世

好唔想每日既生活都係咁
心目中有過好多唔同既計劃
想發展自己既事業
但總係行唔出第一步
同埋身邊都有好多枷鎖
令到自己仲繼續做港奴

好啦 呻完 聽日繼續開工

利申 fg 廿頭

甘你老母

行出第一步
有時唔係真係咁難
好多時心理包袱大過客觀存在既包袱
戰勝心理包袱同戰勝心魔差唔多

上兩代香港人好多發左既都係自顧創業
有幾多個係打工皇帝？

工字不出頭
如你真有興趣有發展計劃
Why not？
到你老左先發現自己成世人都無試過搞乜大project
仲後悔莫及
人生的意義
係要靠你自己搵出黎
路都係靠人行出黎
唔係日日返工等收工等放假等出糧
做行屍走肉係搵唔出人生的意義

講得幾岩
但好似傳銷

有得試就好去試下了
FG但屋企岩岩買左層樓要幫手供
好多唸法好想用青春去試下
但我知好難了
有機會就真係試左先算

Fg表示明白

打下工先啦，屌你，學下點樣出報價，Payment 點找數，出Po, 上invoice 呢d基本野先啦。。。一出到黎做老細咩都唔識唔得的。

你做乜撚嘢

幫到你

屌有知音人 岩岩開左po先見到你，又係好唔甘心，好迷茫好無目的

我又真係學緊呢啲

巴打易家撈咩

生於咁多不公平既香港 有得唔甘心咩 ?

自顧創業其實係要不停鼓勵自己
否則好難捱